/* No comment provided by engineer. */
"%@ would like to access the “%@“ folder." = "%1$@想要存取「%2$@」資料夾。 ";

/* No comment provided by engineer. */
"(Error Code: %i)" = "（錯誤代碼：%i）";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow Access" = "允許存取";

/* No comment provided by engineer. */
"An Error Occurred" = "發生錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occurred while attempting to save your changes to the Photos library." = "嘗試將您的變更儲存到照片圖庫時發生錯誤。";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occurred while creating the batch editing workflow." = "建立成批編輯工作流時發生錯誤。";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occurred while running the batch editing workflow. Error code: %d." = "運行成批編輯工作流時發生錯誤。錯誤代碼：%d。";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to move %d items to the Trash?" = "您是否確定要將 %d 個項目移至垃圾桶？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to move “%@” to the Trash?" = "您是否確定要將「 %@」 移至垃圾桶？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you'd like to delete all Photomator sidecar files older than 30 days?" = "你確定要刪除所有超過 30 天的 Photomator 邊車檔案嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you'd like to delete all Photomator sidecar files?" = "你確定要刪除所有的 Photomator 邊車檔案嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you'd like to discard your edits?" = "您是否確定要放棄所作的編輯更動？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you'd like to remove %d photos from your library?" = "您是否確定要將 %d 張照片從您的資源庫移除？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you'd like to remove “%@” from your library?" = "您是否確定要將「%@」從您的資源庫移除？";

/* No comment provided by engineer. */
"Batch editing failed because no photos were provided." = "由於未提供任何照片所以成批編輯失敗。";

/* No comment provided by engineer. */
"Batch editing failed with multiple errors. Error codes: %@." = "出現多項錯誤，成批編輯失敗。錯誤代碼：%@。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Click Allow Access to grant %@ access to files in the “%@“ folder." = "點擊允許存取以允許%1$@存取「%2$@」資料夾中的檔案。";

/* No comment provided by engineer. */
"Clone tool" = "克隆工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Adjustments Not Found" = "找不到顏色調整";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact Support" = "聯繫客服";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact Us…" = "聯絡我們…";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue" = "繼續";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue Editing" = "繼續編輯";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert to HDR" = "轉換為 HDR";

/* No comment provided by engineer. */
"Deband" = "去色帶";

/* No comment provided by engineer. */
"Denoise" = "去除雜訊";

/* No comment provided by engineer. */
"Discard" = "放棄";

/* No comment provided by engineer. */
"Discard Changes" = "放棄所作更動";

/* No comment provided by engineer. */
"Discard Edits & Reload Photo" = "捨棄編輯 & 重新載入照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Dismiss" = "關閉";

/* No comment provided by engineer. */
"Duplicate and Flatten" = "複製並展平";

/* No comment provided by engineer. */
"Enjoy unlimited access to Photomator!" = "無限享受 Photomator 的完整功能！";

/* No comment provided by engineer. */
"Error Code: %d" = "錯誤代碼：%d";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Apply Workflow" = "無法套用工作流程";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Gather Diagnostics" = "收集診斷失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Save to Photos" = "照片儲存失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Feature Unavailable" = "無法使用功能";

/* No comment provided by engineer. */
"Flatten and Edit Original" = "平面化並編輯原件";

/* No comment provided by engineer. */
"Grant Notifications Access" = "允許發送通知";

/* No comment provided by engineer. */
"If this happens repeatedly, reach out to us and we’ll help out." = "如果問題持續發生，請與我們聯繫，我們將會提供協助。";

/* No comment provided by engineer. */
"If you think you should have an active subscription, get in touch with us and we’ll help out." = "如果你擁有有效的訂閱，請與我們聯繫，我們會提供協助。";

/* No comment provided by engineer. */
"Import Successful" = "成功匯入";

/* No comment provided by engineer. */
"iPad and iPhone License Found" = "找到 iPad 和 iPhone 許可證";

/* No comment provided by engineer. */
"It doesn’t look like you have an active subscription to Photomator. This could have happened if:\n\n1. You’re signed in to the App Store with a different Apple ID.\n2. Your subscription expired.\n\n You can check this is in the App Store, then try again." = "您似乎沒有有效的 Photomator 訂用。可能的原因為：\n\n1. 您使用不同的 Apple ID 登入 App Store。\n2. 您的訂用已過期。\n\n您可以在 App Store 中進一步查看，然後再試一次。";

/* No comment provided by engineer. */
"It looks like %@ cannot access the “%@“ folder, which is where the application's sidecar files are stored. If you'd like to allow access to these files, click Continue, then click Allow Access." = "看起來%1$@無法存取這個用於儲存本應用程式邊車檔案的「%2$@」資料夾。若您想允許存取這些檔案，點擊繼續，接著點擊允許存取。";

/* No comment provided by engineer. */
"It looks like you aren't eligible for the free trial, possibly because your App Store login details changed. If you think you should be eligible, reach out to us and we'll do our best to help. Otherwise, you can continue with the purchase." = "您似乎不具免費試用的資格，可能是因為您的 App Store 登入資料受到修改。如果您認為自己符合資格，請與我們聯繫，我們將盡力提供幫助。否則，您可以繼續購買。";

/* No comment provided by engineer. */
"It looks like you purchased an older copy of Photomator for iPhone or iPad – thanks for being an early supporter! Although you aren't eligible for unlimited access to the Mac version, we can offer you an exclusive discount for the lifetime purchase." = "您似乎已經購買過一個較舊版的 iPhone 或 iPad 版 Photomator，非常感謝您的支持！雖然您不擁有無限存取 Mac 版的資格，我們可以提供您購買終身版的專屬優惠。";

/* No comment provided by engineer. */
"It looks you already have unlimited access to Photomator, so you have not been charged. Enjoy using the app!" = "看來您擁有 Photomator 的無限使用權限，因此未被收費。歡迎使用 app！";

/* No comment provided by engineer. */
"It's been a few moments since the notification access request appeared and it looks like you haven't granted access." = "我們寄出允許發送通知請求已經好一陣子，可是您似乎尚未允許發送。";

/* No comment provided by engineer. */
"Move to Trash" = "移至垃圾桶";

/* No comment provided by engineer. */
"No Subscription Found" = "找不到訂閱";

/* No comment provided by engineer. */
"Not Eligible for Free Trial" = "不具免費試用資格";

/* No comment provided by engineer. */
"Notification Access Not Granted" = "未允許發送通知";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好的";

/* No comment provided by engineer. */
"One or more of the selected items cannot be edited." = "所選的一個或多個項目無法編輯。";

/* No comment provided by engineer. */
"Open App Store" = "開啟 App Store";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Notifications Settings" = "開啟通知設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Photo Edited by Another App" = "以其他 App 編輯的照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixelmator Pro needs to be updated." = "必須更新 Pixelmator Pro。";

/* No comment provided by engineer. */
"Previous Purchase Found" = "找到了先前的購買資訊";

/* No comment provided by engineer. */
"Purchase Access" = "購買存取權限";

/* No comment provided by engineer. */
"Purchase Restored Successfully" = "成功恢復購買";

/* No comment provided by engineer. */
"Purchase unlimited access to Photomator to save your edits, or choose Discard Changes to discard them." = "購買 Photomator 無限存取權限以儲存您的編輯內容，或選擇放棄所作更動以捨棄編輯內容。";

/* No comment provided by engineer. */
"Redeem Offer" = "兌換優惠";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Photo" = "移除照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Photos" = "移除照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Repair tool" = "修正工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Report…" = "回報⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset" = "重置";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset %@?" = "重設 %@?";

/* No comment provided by engineer. */
"Resetting %@ will also reset the following changes:" = "重置%@將會一併重置以下變更：";

/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "儲存";

/* No comment provided by engineer. */
"Save Changes and Open" = "儲存變更並開啟";

/* No comment provided by engineer. */
"Save Photo (%d Remaining)" = "儲存照片（剩下 %d）";

/* No comment provided by engineer. */
"Share Anyway" = "仍然分享";

/* No comment provided by engineer. */
"Sharing HDR Image" = "分享 HDR 圖像";

/* No comment provided by engineer. */
"Some of the selected photos are not locally available and the internet connection appears to be offline. Would you like to continue, exporting only the photos available on your device?" = "所選的某些照片不儲存於本機，且您目前未連接網路。您是否要繼續，並僅匯出位於您裝置上的照片？";

/* No comment provided by engineer. */
"Some of the selected photos are not locally available and the internet connection appears to be offline. Would you like to continue, sharing only the photos available on your device?" = "所選的某些照片不儲存於本機，且您目前未連接網路。您是否要繼續，並僅共享位於您裝置上的照片？";

/* No comment provided by engineer. */
"Some of the selected photos could not be edited." = "未能編輯所選的某些照片。";

/* No comment provided by engineer. */
"Some Photos Are Unavailable" = "部份照片無法取得";

/* No comment provided by engineer. */
"Something went wrong while attempting to complete your purchase." = "嘗試完成購買時發生錯誤。";

/* No comment provided by engineer. */
"Something went wrong while checking your previous purchases. Make sure you have an active internet connection, then try again." = "查詢您之前的購買時發生錯誤。請在確認已連接至網路後再試一次。";

/* No comment provided by engineer. */
"Something went wrong while showing the purchase view." = "顯示購買畫面時發生錯誤。";

/* No comment provided by engineer. */
"Super Resolution" = "超級解析度";

/* No comment provided by engineer. */
"The file contains layers or other nondestructive content, which is currently not supported by Photomator, so this content will be merged.\n\nWould you like to edit and overwrite the original image or create a copy?" = "這個檔案包含圖層或其他無損內容，Photomator 目前尚不支援，因此該內容將被合併。\n\n您要編輯並覆蓋原始圖像還是建立一份拷貝？";

/* No comment provided by engineer. */
"The item could not be renamed due to an error: %@." = "由於一項錯誤無法重新命名這個項目：%@。";

/* No comment provided by engineer. */
"The name “%@” is already taken. Please choose a different name." = "「%@」這名稱已被使用，請選取一個不同的名稱。";

/* No comment provided by engineer. */
"The RAW content from this document appears to be missing. If the photo is edited, it may help to revert it." = "這個文件中的 RAW 內容似乎遺失。如果照片被編輯過，將其還原可能會有幫助。";

/* No comment provided by engineer. */
"The selected image does not contain any adjustments applied to the base layer." = "所選的圖像不包含任何對基本圖層所做的調整。";

/* No comment provided by engineer. */
"The version of Pixelmator Pro installed on this Mac does not support receiving edits from Photomator and needs to be updated in the App Store." = "安裝於這台 Mac 上的 Pixelmator Pro 不支援接受來自 Photomator 的編輯，並且需要於 App Store 中更新。";

/* No comment provided by engineer. */
"These items and any sidecar files will be moved to the Trash." = "這些項目和所有邊車檔案都將被移至垃圾桶。";

/* No comment provided by engineer. */
"This photo and the photo's sidecar file (if one exists) will be moved to the Trash." = "這張照片和這張照片的邊車檔案（如果有的話）將被移至垃圾桶。";

/* No comment provided by engineer. */
"This photo has been edited by another app. Would you like to discard your edits and open the latest version?" = "這張照片曾以其他 App 編輯。您是否要捨棄編輯內容，並開啟最新版本？";

/* No comment provided by engineer. */
"This RAW format isn't yet supported. If you'd like to see some troubleshooting steps with possible workarounds, click Learn More below." = "目前尚未支援這種 RAW 格式。如果您想查看一些故障排除步驟以及可能的解決方法，請按下面的「更多資訊」。";

/* No comment provided by engineer. */
"To purchase Photomator, you need to be connected to the internet. You can check this in the System Settings app, then try again." = "若要購買 Photomator，請先連上網路。您可以前往系統設定 app 確認連線狀態，然後再試一次。";

/* No comment provided by engineer. */
"To put these items back in your library, you'll need to reimport them." = "若要將這些項目放回資源庫，必須重新匯入。";

/* No comment provided by engineer. */
"To put this item back in your library, you'll need to reimport it." = "若要將這個項目放回資源庫，必須重新匯入。";

/* No comment provided by engineer. */
"To receive a notification before the end of your free trial, allow access in the top right of your screen or in Notifications settings." = "請於螢幕右上角或從通知設定中允許我們向您發送通知，以便在免費試用期結束之前收到通知。";

/* No comment provided by engineer. */
"To use this feature, you’ll need to buy or subscribe to Photomator, but an error occurred while trying to show the purchases view." = "您必須購買或訂用 Photomator 才能使用這項功能，但是嘗試顯示購買畫面時發生錯誤。";

/* No comment provided by engineer. */
"To use this feature, you’ll need to purchase unlimited access to Photomator, but it looks like you’re offline. To purchase, you’ll need to go online." = "使用這項功能需要購買 Photomator 的無限制存取權限，但您目前好像處於離線狀態。若要購買，請先連接網路。";

/* No comment provided by engineer. */
"Try Again" = "再試一次";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn Off HDR and Share" = "關閉 HDR 並分享";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Check Purchases" = "無法確認購買資訊";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Complete Purchase" = "無法完成購買";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Edit Images" = "無法編輯影像";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsupported Image Content" = "不支援的影像內容";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsupported RAW Format" = "不支援的 RAW 格式";

/* No comment provided by engineer. */
"Would you like to open the new assets?" = "您是否要開啟新資產？";

/* No comment provided by engineer. */
"Would you like to save your changes?" = "您是否要儲存您的變更？";

/* No comment provided by engineer. */
"You’re Offline" = "您處於離線狀態";

/* No comment provided by engineer. */
"“%@” does not currently support HDR. The image may look different when shared." = "「%@」目前不支援 HDR。分享以後圖像看起來可能有所不同。";
